唔該跑還跑唔好亂推亂撞

我係6月到而家都有夢遊習慣既人士，我知道個個都好撚驚，都有好多新手上路，但唔該到你真係要跑既時候，你隻手唔好亂推亂撞，前日就係有咁情況，我見到有2位手足被推跌，唔該所有人同我聽住，你跑既時候係要自己避開障礙物，而唔係推開人等自己跑，你見到有手足跌到or行動不便，你係應該扯佢起身，拉起佢個人，而唔係直行直過，小隊既唔該盡可能捉實自己小隊既人，唔好走散，減少落單既機會，我知道你地好撚驚，但都要保持冷靜，因為你一個人既心態會影響到好多人，唔係叫你慢慢行，而係要保持冷靜，同最撚緊要救人，救人，救人，好緊要所以我講三次，一齊進化，香港人，報仇。

推

6

7

8

9